แอปเปิล
แอปเปิล
แอปเปิล
แอปเปิล
แอปเปิล
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
ดาวน์โหลด
ดาวน์โหลด
การันตี
ลบ
อัพเดต
ระบบปฏิบัติการ
อนุญาต
ไฟล์
จริง
สามารถ
ลบ
ไฟล์
ไบ
นา
รี
ที่มา
ผูก
ติด
ตัว
ระบบปฏิบัติการ
ฟีเจอร์
สำคัญ
อย่างหนึ่ง
ลบ
วิธีการ
สิ่ง
ลบ
เพียงแค่
ไอ
คอน
ข้อมูล
ผู้ใช้
ผูก
ติด
เท่านั้น
สิ่ง
เกิด
จริง
อธิบาย
เหตุผล
เรื่อง
ตัว
ไฟล์
ไบ
นา
รี
เหมือน
เพิ่ม
ไอ
คอน
คืน
ลบ
ไอ
คอน
ข้อมูล
ผู้ใช้
ล่าสุด
ปเปิ
ลออ
ก
ข้อมูล
เพิ่มเติม
ตัว
ไฟล์
เครื่อง
แง่
อัพเดต
สั่ง
ใหม่
ฝั่ง
ติด
เครื่อง
เรียก
ไฟล์
ไบ
นา
รี
เครื่องใน
กรณี
ผู้ใช้
ลบ
ต้องการ
นำ
พก
ลับ
คืน
ลบ
ตัว
ไฟล์
จริง
Android
App
Craig
Federighi
Store
TechCrunch
disable
iOS
iOS
sign
